覺唔覺日本贏哥狗係世界盃最正義既賽果？

雖然哥狗又出茅招又黑哨，但日本用堅毅不屈既鬥志，戰鬥到最後一刻，技術性壓到南美黑哨狗。
證明我地小日本有力贏任何一隊世界級球隊！

第二係瑞典贏南韓

日本臭狗 早啲出局啦

打少個啦已經 仲想點

咪係，打少個先焗踢得粗魯啲啫

咁一日最衰都係日本啦
射波令到佢用手擋

屌你老母 係大日本 唔係小日本
大日本帝國萬歲！！！